有冇可能剪條片俾茶記 loop

忽發奇想

好多茶記都有電視
啲人平時唔睇新聞
落到茶記都會睇電視
除咗茶記
好多地方都有 mon 播嘢
母親求情 速龍打人嗰啲都好應該俾多啲人睇

推